男朋友唔俾我落club

星期六因為有個中學同學生日
佢約左我地落club玩
我岩岩同男朋友講啦
點知佢死都唔俾我去
我都已經同佢解釋晒會有幾個女仔fd照顧我
我又唔會飲好多
你話完左之後唔接我我都冇所謂
我自己搭的士走
而家直頭唔俾我去
點算好 已經應承左佢地

唔理照落 最多之後再tum返佢
落得去同雞冇乜分別

點解咁多負評
可唔可以解釋下
其實成班fd圍內玩有咩問題

佢好毒 唔會落club

叫埋你男朋友一齊去

老閪都落啦！你條仔毒姐

唔去一次無事既
最多下次約返再慶祝
傷到感情就唔好啦

有咩問題 落啦
最多咪分手

落啦

佢毒on9自己唔落姐

有水抽都唔落，on9仔黎既

落啦 波台狗
唔通留係屋企同男朋友互射

你真係以為果幾條女會照顧到你？到時佢地掛住比人屌，睇撚到你咩？一係帶條仔去，一係咪撚去。
on99由9你果時又話9人唔關心你架啦

你想落去比人屌啫

你咪落囉
係根本就蒲底
覺得落club無問題
香港地落club十之八九就搵食
醉撚左比人中出完唔好叫條仔找數
放過你條仔啦

你地個個唔好咁快就judge啦
人地朋友生日窩 又唔係樓豬自己開p 佢join姐

落得執就有機會出事、一係叫埋條仔羅

落啦落啦臭雞
落得去比人隊醉左，之後跟左第二個啪完，你條仔重係屋企擔心緊你炸

你都已經用負評話落去同雞無分別，
姐係你都知道係唔岩啦，屌你老母臭雞！
落囉，落撚飽去

講真樓豬唔講有女仔fd睇住都無咁嬲
落club嘅環境個個都玩緊 得閒照顧你咩
邊個咁好死比錢入場睇住唔玩
落club不嬲都靠自己定力同警覺性
都成年人啦
仲覺得 有女仔fd睇住 好安全
假如佢真係咁天真就拿拿聲屌醒佢好過

落左就有機會出事
唔落就一定冇事
自己諗

換位思考 唔該

落啦 唔落點行出成為公廁第一步？

互相專重 負評上一頁

Btw 中學同學係咪男仔？ 你地去係咪全女班？

問你俾定唔俾呀 答乜撚呀你

其實已經唔係危唔危險嘅問題
依家係睇你尊唔尊重佢
見得最多就係女朋友唔理 覺得男朋友唔講道理
咁調返轉頭佢咪一樣咁覺得
所以你照落就衰梗嘅 一定鬧交
我覺得你再說服下佢囉 說服唔到就咪落喇
可以你會覺得好無稽
但係咁煩嫁喇係睇邊個肯讓步
鬼叫你拍拖

仲要揾條毒撚

你會唔會比你男朋友去叫雞？

咁佢果句又真係7咗既

叫埋男友落囉行得正企得正你怕乜撚,除非

生日點解要落club?

唔洗理你男朋友啦，佢會自動自覺係屋企玩LOL守住條中路

其實驚你有第一次就有第二次

落啦落仔咁落

飛左佢啦

連登仔諗野點解咁偏激

我知佢緊張我
但係你話如果同d fd係為左yo仔而去呢個緊係唔俾
但係我去慶祝生日咋wo

我問過啦 佢死都唔肯去

成班講到club十惡不赦咁

好地地生日唔係屋企搞落club搞
唔係為yo仔為咩

你覺得落club重要過你男朋友未去囉
去完無咗個男朋友唔好到時扮後悔知錯

臭雞

咁撚多地方可以慶祝
係要去club 搏咩？唔落過唔到生日？

唔好講啲廢話啦
條條女話落到去唔會飲酒 圍內玩都係哂L氣

第一 落Club 唔係想識人落黎做咩？
第二 你係Club果個環境底下你一定唔會控制到自己飲幾多
圍內玩你不如租間Party Room玩唔好？

咪係 唔通貪啲嘢好食咩

飛左條仔 落去識過第二條仔啦

幾時一齊落？

蝕底嘅係自己咋 落到去俾人抽水在所難免啦

我個年代係男人去浦去滾,
條女喊晒口咁獨守空房